好重要！全世界入黎！記者入黎！

班狗做既衰野太多，開既戰線實在太多根本數都數唔晒。
我覺得要還原返基本，先主打返721單野到先，以後記者會每個記者問問題，每個人一定要問一條關於721既！日日問，次次問！問到班狗跪低認錯先！

唔代表爆眼義士，濫捕濫權，黑狗私刑既戰線唔再追究，但係戰線太多只會分薄左力量，先主攻最有力既721先！

唔知大家點睇，同意既一齊推比記者知

同意幫手推呀